其實只要幫美國人認清中共真面目, 就係助選好方法

現在美國人主要有三個考慮點: 疫情, 經濟, 中国事宜(排前有先後)
好正常, 人梗係諗自己健康和生命, 之後再諗工作, 錢同經濟, 當然之後先諗中国事宜

其實幫美國人認清中共真面目, 就係助選好方法:

国安法限制香港人自由
新疆集中營
種族清洗新疆人
將言論審查推向全世界
中国偷竊美國人知識產權
中国盜取美國人的工作
中国企圖取代美國

雖然中国事宜唔係第一, 但只要黎緊呢二個疫情放緩, 經濟轉好, 中国事宜得到關注就會大大提升
所以大家努力繼續打好國際戰線, 幫美國人認清中共真面目, 就係助選好方法
話唔定將來就係有用

Push

推

共產黨的真面目，瑞士銀行的7萬8千億解釋了一切

推twitter

tui

應該加速， twitter 做小粉紅屌鳩美國d左膠

AGREE

最重要係表達繼續俾中國話事，美元會崩潰你地國家就無得救

民主左派 = BLMarxist = 支共

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

但會唔會d左膠覺得民主黨會更強硬？

可否幫手簽袁巴巴和所羅門個petition 唔該曬

Yes

圍屌支共，人人有責

Twitter 任

同說服藍屍差唔多